行動post !中環集會你我相見！

大家一齊黎發聲！先對得起死左ga手足！

中環見！

記唔記得今個星期發生幾多不公無理既事？

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

推呀

推